恭喜各位小花迷同疤狗有得賴了😂👌🏻

隊友on9 小花盡哂力都無計啦

小花今場有出？

依場唔計 隊友累事

佢好似打開NBA

小花踢波唔駛你教

有無睇波messi 無出場
blind

佢盡左力啦 係輸隊友
留名睇 跑動距離

小花出左幾多成力你都未知

盡力?

係 足球上帝都唔夠黃大仙黎

落場跑幾步出兩滴汗 仲想點

留力下場 G持

屌 係小花自己逼走戴巴拿 希古恩 羅美路 魯利 球王??

下場上帝會入100球

小花揀隊友唔駛你教

嬴得了全場的掌聲

有藉口退隊啦

再嘈小花下場打龍添呀

拉傑迪

呢個真 羅美奧

差啲2:0

D小花迷入黎未？